[警世]影視台大佬BABYGROOT(150)

前言
此狗已經潛伏左一段時間
唔少巴打應該唔記得或者唔認得佢
你可能覺得「佢冇作惡一排就放過佢啦!」
以我狙擊佢接近兩年既經驗
你呢個只係一個錯覺
佢成為左高登影視台過街老鼠之後
同而家一樣潛伏左一段時間
但連登一開佢就趁冇人識佢果時立即自立為DC post大佬
到處妖言惑眾 引起無數戰爭
一眾高登真DC fans黎到之後先發現自己俾個傻鳩代表左
最後經過大家既努力佢再次成為左影視台過街老鼠
為左令佢既惡行唔好俾大家忘記
我每隔一段時間就會再呢個post一次
希望大家見到佢就唔理 甚至狙擊

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
到家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

但由於佢有精神分裂 走左去第個post到屌人劇透

JL討論post:

高登TWD post:

原來已經有前科 最後重搞到人從此分家

但次次圍屌佢果陣 都以高超既智商大殺四方

重要係到亂吠認錯人 最終要寫紙認錯

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

多謝負皮

之前舊post 鎖左唔比reply
推新post

謝
已block

星期五六日多人睇影視台
一定要推

我地有責任唔好俾世人遺忘影視台天才150

老豆揮手果到應該唔可以重睇

好心隻150返去睇dceu打丁咪黎討論marvel啦

[/quote]

個時好串架喎，做咩唔出黎講奧斯卡

有良心睇返同categories既star trek咩水準
就知ss好明顯唔應該拎

應該得返kid狗之流會同佢討論

有良心佢就唔係150啦

善長人翁150一直分左佢個良心俾可憐既流浪dc狗食

講到奧斯卡咁巴閉
金酸莓獎又唔見佢提

mcu拍到十幾套無一個，dceu第二套就四個

想衝入黎柒既麻煩睇睇
好明顯已經唔關dc marvel之爭事
條友根本係一個傻鳩
無論你係咩fans都會俾佢影響到

可能人地唔知咩黎

點會架，佢係另一post度有提金酸莓獎無說服力架
唔知係唔係想暗示bvs拎根本唔值呢

大佬覺得bvs連垃圾都不如

zack哥係佢心中有如神的地位
JL柒到咁都永華納出zack版
就知係佢心中根本無任何獎有資格配得上bvs

就好似香港冇專業人士可以評估到佢智商一樣
DCEU=佢 佢=DCEU

唔係bvs拎唔到奧斯卡
係奧斯卡無資格俾bvs

突然昇華左去新境界
由影視台大佬去到影視界大佬

佢係咪就係話咩DC四套就攞到奧斯卡，Marvel十幾套都攞唔到嗰條on9仔？？

我之前開過post屌柒佢啦

成個影視台都當佢狗咁撚

就係呢個傻仔
正一過街老鼠

順帶一提
佢都係手機台過街老鼠

垃圾babygroot

pish

呢個post又係經典
嗰時大大聲笑柒marvel
而家就收哂皮
柒頭

marvel咁柒但堅持改marvel名
好似古代啲人要改名做阿狗擋災咁

食飯推post

岩先差啲出事

大家有時間就入DCEU 個post 幫手quote 下d 紅色大字

將垃圾BABYGROOT 迫出黎

人地post就算喇 公海就要屌鳩佢

公海佢都淨係敢回一兩句就縮返落老母西

咩人地我地呀ching
自由論壇
乜post 都入得架啦
迫條撚樣出黎姐

up 2句

諗起啲人成日話淨係小圈子既人先憎150

佢D黨羽玩劇透...真心鍾意欣賞戲既人一定會屌7佢

如果呢度係reddit佢一早俾人收左皮

dc狗好慘 輸晒

150連dc狗都不如

又係來來去去得幾隻狗係到吠

重有得幾丁友＆自己推post

你幾隻野乞Ｑ人爭過傻西低b babygroot

我又幫你推post啦！

快d加埋我個名批鬥啦！

我好撚驚要跪玻璃呀!

笑死

家下我得閒陣，
阻住你玩20連
都有d覺得唔好意思

認真，你覺得Babygroot個人點？

好男人 好sweet 會照顧我

呢件同BabyGroot都係影視台極品黎

dc fanboy cringe compilation

username劇透咁高招嘅

冇幽默感就唔好夾硬黎啦

將果件野同BabyGroot比，你梗係笑唔出啦
樓上睇野永遠得兩面，唔係Marvel就係DC，我係話緊你個狗圈子影視台霸權咋

想人提你個名呀？最多都係叫你做150條女

唔唔識字可以查字典 人做柒事
恐嚇人在先都有人幫
有樓主幫手宣傳吓都叫霸權

柒人做柒事
恐嚇人在先都有人幫
有樓主幫手宣傳吓都叫霸權
唔識字可以查字典

一，反狗圈子唔代表幫BabyGroot，同d「唔係泛民就係共產黨」一樣思維
二，冇話霸權係因為呢個post喎，「你講聲唔該我可以cap圖比你睇既」
三，唔唔識打字都可以查字典，人做柒事

dc又好 咩唔同topic都有小圈子
咁呢度講150 你出聲算唔算幫佢
其他事咪出去自己開post

咁你話人霸權咪自己講清楚 有理有據
FYI
可以trace返連登初開 班人巴巴閉閉喺度講過咩

連登食我字 當我呢樣柒
小小野認咗佢無所謂
唔似啲人死雞撐飯蓋
講過唔算數

你想柒就自便
基本上得我post啲人識我
而家俾你講到我有毛澤東咁出名
真係覺得唔太好意思

150足跡周圍都有
佢喺第二度玩野俾人針都算 知佢喺第二個台都係過街老鼠
佢同小圈子好多恩怨我都係cdrom食花生
之但係影視台最憎就係劇透
自己提呢個諗法 事後話人屈佢 真係無得彈

點霸權 CAP黎睇下

唔明點解重有人唔信150係影視台cancer
證據俾左你睇 Vic巴又投過票
我地只係踢佢出影視台等佢唔好搞屎棍都要俾人屌
係咪要解決提出問題既人 而唔係解決有問題既人

佢話我地唔俾其他人開iw討論區
之後應該就係唔俾其他人開iw討論區
重有蝦百五囝

基本上冇唔俾過其他人開post
只係你開左post冇人回賴我地

都幾長下
可以去睇復3第8個post #877打後

其實我認同babyGroot呢個人係on9

只係見到有人洗版

使唔使叫Rocket比隻眼你?

點唔俾
Admin 都無得唔俾啦大佬

拖友唔回人地開既post

好惡

狙擊BABYGROOT你我有責

又多個狗圈子成員恰人

屌你啦，we are alined

何苦呢，你俾人屌個陣150有無出黎護你呀？
佢俾人屌你就咁緊張，簡個好d的男友啦

k姐鍾意霸道總裁sm佢

BABYGROOT三大仇人
仇巴 非巴 瓦巴

我儲開周邊既 可唔可以比隻我呀

由以前對打論文 到而家單方面開post警世
呢條友真係浪費左我唔少時間
不過狙左兩年 佢而家咁既死款
真係值得

屌你而家佢連cw個post都唔夠膽入

佢一長駐任何地方
非洲巴就會入去係咁咬

癲撚過我

直頭係Share，推出去俾其他人屌，自己後面睇住

佢好似走開癲狗路線
得罪佢真係要投降

gang bang

Who are you?

睇黎TWD post分家事件應該唔夠詳盡
呢件事最睇得出就算唔關dc marvel事佢都可以cancer

marvel fans

即係有定冇？

Ask Rocket yourself

冇就收皮啦 屌你老母

走入黎串柒柒 點知放流料

I AM 150

WE ARE 150

咪就係 講到自己咁撚把炮 點知又冇

最撚柒係剩係敢回我
屌你老母 死撚左去邊呀？

你唔係反小圈子咩？你講得反就預咗人惡㗎啦
哦 即係你反人 人地要好有禮貌對你？
who are you?

帶佢去波台見識下咩係真小圈子
返到黎佢應該覺得我哋好廢

咁你地死去波台啦

去波台講marvel呀？

有咩所謂
有得開post咪得
反正呢度啲假膠都會衝入我地post
波台果啲假膠分分鐘忙住互屌同睇波
唔得閒搞鳩我地

講到波台淨係講波咁

你咁撚不滿影視台marvel小圈子就叫我地走？
咁點解唔係你唔好黎影視台呀？
要咁多人就你一個？
who are you?

唔好咁快收佢皮
靠緊佢推post嫁

波台唔講波？最多咪麻友係雞？仲有咩講？

吾系甘牙

一，幫你推post宣揚BabyGroot
二，鬧柒你班影視台霸權
何樂而不為？

老老實實我冇追波台post，但入波台掃兩掃都睇到唔只講波啦

如果你真係想認真鬧
你去我地個大本營好過
係到鬧得一兩個睇到
鬧黎都嘥口水

你呢d叫鬧柒？圖又冇張 證據又冇
由頭到尾得你自己一個係度不滿一個講到明係小圈子既霸權點點點

你可以追返呢個post

好提議

你地自己圍爐都算啦，衰在係影視台其他post搞三搞四呢

追你老母咩 你追住我條撚黎含就差唔多
marvel小圈子以前比人叫開影視台聖戰份子
就憑你條蛋散想鬧柒？你收皮啦 返去叫多d人黎先啦

講黎講去咪又係復3討論區同時開po 但冇人推你想推個po然後喺度發爛渣囉

嘩！好似講撚到平時冇戲上果時 班小圈子都搞三搞四咁喎！

可能佢冇上過高登
以前我地就真係搞鳩dc狗喇
而家除非有乜大事
如果唔係都暱係自己post過日辰

出面咁多劇透po 你個人又咁正義 點解又唔去屌d人劇透而走去屌班真marvel fans?

可能呢個忽然影視台友岩岩先發現我地
所以以為我地係啲咩大不了

你想表達既就係一班真marvel fans開討論po叫搞定搞四
而一班開劇透po既人就唔叫搞三搞四

頭先唔知邊個係到幫口
話我地笑人問弱智問題
點知睇返iw post都大把路人有份笑
柒撚到

咪係 開po又唔係佢 都唔知佢不滿乜

路過小鎮既大俠唔知頭唔知路
突然睇唔過眼當地幫派係到欺負小市民

收嗲啦Dr.strange,一向都針柒緊BABYGROOT,你老母你自已入嚟又要係到吠同偷換概念，而家又要屌柒人，你想點

做咩吠自己友
係s字頭果條友不滿我
DrS巴打走黎幫我手

屌開錯槍，柒出國際

唔好放上心 同路人

唔緊要
而家風頭火勢 最後搞返清楚就得

ELITE

你係咪益友呀

yes,聽咗神駒好耐

益者三友 同路人

唔知道咩事，推左post先

不打不相識 ((持續左1秒

新生趣呀嘛，而家comment都要論資排輩上過舊高登先得嫁？

以為新黎唔知頭唔知露
點知原來係缺乏明辯是非能力一味狗衝咬人

咬人黎講上面件奇異博士就真係表現優秀

人地講緊你呀傻仔

而家係你想咬人點知比人咬撚返轉頭

你係唔識中文定係個context真係咁難理解

還返俾你啦呢句

趣爺又點
而家講緊你了唔了解而家發生咩事

基本來來去去都係果幾隻狗吠
但幾隻野又好撚得閒mon住討論區
又好忍得閒地打大段文字又搵文cap圖玩斷章取義式
出post批鬥

老實我真係好羨慕幾隻野咁撚得閒
24小時咁賣力係到
依幾隻野唔撚係雙失就富２代啦！
真係令人妒忌啦！

話緊你呀傻狗
睇黎字典都幫唔到你

係你提以前既，而家又問而家
而家呢，你睇下呢個post

呢個post討論MCU電影深度
開頭都冇人講DC，但有d人，唯恐天下不亂
睇下第一頁，佢留左4個言，其中有3個就係講DC，不過又唔係回應返個主題
但你見其他人既留言都係好正常咁討論返娛樂與深度

就係呢d人搞三搞四玩二元對立，而呢條友絕對係當中既表表者

我使唔使利申DC電影垃圾不如先？我費事d缺乏明辯是非能力既人屈人DC9

我要將句說話無限延伸？
「咬人黎講上面件奇異博士就真係表現優秀」
->
「我咬人？你睇下上面d留言，個件奇異博士句句老母，粗口爛舌，咬人黎講就真係表現優秀」
ok？

push

agree

狙擊babygroot post 都要走幾隻DC 護主犬入黎花式自殺

老人k出現了

150咁冷落你都咁護佢
真係至死不渝的愛情

Only you~~~~

好似有啲人feel唔到小圈子根本唔係咁小
係由影視台大部分marvel fans組成
只係平時冇戲上先睇落得十幾個人
重有150根本犯眾憎
連本身唔熟既影視台撚為左收佢皮而蒲頭鬧人

追住我咬足兩個post

輕輕一推

今次個討論post 150可能入到
到時見到佢就一齊狙

做小圈子做到有90幾正皮
搞個投票都50幾人投
數唔到有幾多個人入黎推post
咁都叫做小圈子搞事
佢對小既定義真係好難捉摸

清高撚入黎屌人次次都唔知頭唔知路
一啲準備都冇

體諒下啦，有人要護夫，幾撚偉大
人地冷落佢任人屌都不離不棄

傻s狗敗走就嬲到周圍貼link

嚇到你淨係敢係呢個post洗版

兩個post輪住回 好忙 間中先推下呢個

收嗲啦150魔徒

痴線，150你咪慢慢屌，關我撚事

咁你入黎屌乜柒呀,你老母點解會生你出黎獻世

你再咁落去其他巴打只會覺得你係150分身/二奶

咁恰中學生法會唔會犯法

諗諗下老人k都係用呢招
一邊屌150 一邊幫佢洗底

講唔贏人就老屈

你又贏哂 真係好勁

屈條撚，論證？你係唔夠駁就收皮退場啦屌你老母臭閪

你個閪就真係好撚臭啦，使唔使睇返你條柒頭係上面d留言有幾撚柒呀?
益友喎

仇思達呢啲撚人真係好嘔心，朋黨利益行先

點睇仇思達？

仲聽仇思達就真係弱智仔

收嗲啦熱狗

唔關你事入黎把撚呀？

屌你老母 正一傻撚黎 好地地一個影視台都要拉政治黎講

Scarlet Wizard你真係好撚柒核突，我唔撚咬鳩你我唔撚係仇思貝

撐毓民就聽myradio
聽埋晒d仇思達影響智商

仇思達除左有幫手做低熱狗之外，一無是處

仇思達撐毓民，我就要撐仇思達嫁啦？
on9仔

撚你條on9仔
快d追住我條撚黎含啦

原來呢條sw係熱狗黎 好撚柒呀

你老母你係咪無logic啊我屌你老母，我聽仇思達就等於我全力撐佢？你老尾戇撚鳩，咁你立法會議員去祝酒會係咪等於奶共啊屌你老母

你快d課金比皇上啦 買左黃洋達棟篤笑演唱會飛未呀

屌笑撚死，成個蔡佳洋咁

我都只係鐘意聽佢屌人
尤其屌熱狗

有時就係呢啲戇鳩仔，成個秀姑咁，戇撚鳩

可能係同一個人黎

有feel

課金比皇上課到痴左

咁都叫唔撐？你應該聽左好耐仇思達，智商降無可降

你邊忽見到我撐啊屌你老母，你係咪仲要死撐啊冚家產

我又見到同一招
反狗圈子=DC9
反仇思達=熱狗

你班仇思達&狗圈子fans呢就真係

仇思達呢隻過街老鼠係舊登做柒野既時候你出左世未？

你邊忽見到我撐DC啊屌你老母
你邊忽見到我撐150啊屌你老母
你邊忽見到我撐熱狗啊屌你老母
最撚鍾意屈人咪你呢班狗囉

屌你老尾完全無論證，一味含血噴人

要狗吠了，汪汪

你吠乜春？作為仇粉唔係應該屹屹屹咩？

屌你係咪真係蔡佳洋

連登一唔歡迎熱狗，二唔歡迎仇粉，你走吧啦

係囉收嗲啦Dr.strange

其實我有冇認過我係仇粉？你自己睇下啦屌你老母，你老尾曲線撐150都算，你老母臭閪仲要係到死撐

咁你走先啦死熱狗

loop落啲啦冚家產

果隻笨大係咪狗圈子既人呀？搞三搞四

loop落啲就係你認柒，同埋你認聽左過街老鼠好撚耐

咁你答我，聽得耐係咪代表全力支持佢，你答我啦冚家產

佢冇追po 以為我搞緊事 但事實係你搞緊事 我屌緊你 佢誤會左一秒有咩問題？屌你老母

除非你係熱狗，要聽敵方資訊
死熱狗，射撚滿叫你唔好上連登嫁

事實係狗圈子搞緊事，你有認知障礙

結案陳詞，ScarletWizard係嚴重智力有問題，簡稱戇鳩，唔撚會再理你
每句說話無論證，一味鳩屈
你應該慶幸我唔係非巴，如果唔係你真係變成第二個150

講事實就搞三搞四

自己又貼link又入人地post屌人話人搞事

佢老母冇生腦俾佢

咁你到底想點撚樣呀？你而家係想屌小圈子定仇思達呀？你想屌小圈子我就奉陪到底
如果你想屌仇思達 咁你去政事台開po啦 柒頭

啱

人地問你1+1=? 你就答ab之後係c
講事實又點？人地討論緊MCU，冇人提過一句DC，你係都要拉埋黎講，引埋d DC fanboy黎搞搞震

人地開post講野而唔係直接問我問題
我表達自己意見都唔得咁唔好叫討論區啦
仲惡撚過共產黨

有人問我點解要係150個post屌柒狗圈子喎
我表達自己意見都唔得咁唔好叫討論區啦
仲惡撚過共產黨

both

咁關我撚事？

如果我有認知障礙 你條撚樣就直頭生腦癌啦
話小圈子出面搞三搞四 但自己就入黎搞三搞四
個個屌緊你又以為屌我
仲要係影視台拉政治黎講
你個腦唔係有問題 我都唔知可以點解釋你既行為

我表達自己意見都唔得咁唔好叫討論區啦
仲惡撚過共產黨

邊撚個問你呀？你個幻覺呀 定幻聽呀？
有病就去政府醫院排隊啦

人地個post講mcu有無深度
Mcu同dc戲應該係同一類型
我拎黎比較同講係深度都無問題
Dc狗先會拎深度打飛機，即我都係圍繞係深度上

你係屌150個post話其他人聽仇思達有咩關係

有人話我點解要係150個post屌柒狗圈子喎
咁好未？on9

屌你老母唔好做cpoy cat
幾歲呀？仲玩複製貼上

一係我講「還返俾你啦呢句」呢句呀好冇？
高質過複製貼上

我問你邊個問呀？
你cap張圖有user name出黎呀

你知就好啦

#70
自己碌上去睇啦

點撚樣呀，個post講緊深度，我講dc狗先會拎深度黎打飛機，即我都係圍繞係深度依樣野黎講
咁我想問屌150同聽仇思達有咩關係
你想表達聽仇思達的人先會屌150？

屌 突然之間入黎係咁吠
其實由頭到尾冇人問過你意見
淨係想你快撚啲過主

哦

大把人開口埋口都話睇戲要有深度，得DC9？
你睇下第1頁其他人既留言幾高質，比你拖低晒

我要cap埋圖比你？餵你吞返自己d精好冇？

點呀？我射到你成面都係精呀？

突然問啲咁撚gay既問題
咪撚應佢

佢講到咁gay
應該開始諗唔出講乜

咁你都認dc狗係啦
我見識小諗唔到其他例子
你咪幫我加囉

屌 好好笑 呢度要cap圖backup

會員#153854

下次係#1尾加返

template有野加了

嘩，講到我一個人可以拖低晒咁西利
點夠你黎好地地話人聽仇思達，九唔搭八極致

下次佢去出面再吠就叫佢吞精狗

會員奇異博士就真係吞精狗啦
你認知障礙嫁？

1頁25個留言，你佔左4個，你真係一個人拖低晒啦

你而家講咩都冇用

哇呢個post既留言句句屌柒你班狗圈子，好應

"係你地班m記狗日屈夜屈
一批評就屌人dc狗"
"講兩講又拉撚埋正義聯盟黎比"
"有無諗過佢地真正嘅樂趣唔係睇戲
而係上網恥笑DC/頌讚Marvel/串人睇唔明?"
"不過次次見到班人鍾意拉第二間廠出嚟批評就眼火爆
有啲嘢自己心裏明白咪好囉唔使拉出嚟講"
"佢哋應該有分紅，唔係我諗唔到點解咁上心"
"跟住就會有骨幹成員走出黎話
"DC狗而家笠水呀 邊個之前串柒柒抽我地水先呀"
到底點追溯宇宙第一個引戰留言係邊個派別???"
"班友個存在感低到一個點"

屌

你做功課先啦
你連我地圈有幾多人主要係dc撚都唔知

屈人不嬲係狗圈子慣常技倆
或者你真係有認知障礙啦

你奶下自己個西先啦
係度扮無辜

最好係有扮過無辜
明明一上iw我就周圍屌人冇停過

嬲嬲豬

好撚想作篇潮文關於150同scarletwizard

作 第時放二樓
最好加埋老人k

好地地九唔搭八講仇思達就正常
我講關主題的野的拖低

push

等我來幫推post

真係數埋來來去去得果幾隻吠

依幾隻野手法都係差唔倒

cap張圖就咩９講撚晒

唔排除重係分身

快Ｄcap返我送齊屌你祝福比你幾隻野圖等我威下啦

貼你大佬唔認你好過啦，你咁都仲幫佢，愛情真偉大

岩先google左啲精華
都幾精彩 俾大家睇下

呢張經典柒圖係佢改

入占士金馬倫post引戰

同場加映 除左深櫃 佢重重口到仆街

Babygroot 淨係敢放狗入黎

冇計 自己又唔夠我地屌
拖馬又得幾隻冇腦傻鳩

肥絲大隻

可能佢有mon post
所以睇中你

要奇異巴同佢玩吞精

好gay

話自己冇做既野原來做晒,仲要cap埋圖.快D縮返落老母西度啦

睇黎佢而家應該縮左

我講dc狗就係搞三搞四唯恐天下
佢咁樣改圖話marvel fans 就唔係
果然夠中立

俾著我改左張咁柒既圖真係唔敢再蒲頭
一黎話完我地屈人自己又屈返
二黎完全冇證據我地講過類似既野

收工

喵嫂唔使訓 通宵追擊

我夜晚返工

想辭

返咩返夜咁辛苦

係馬場做頹工 $7X個鐘 唔錯

加油 有得用電話就算啦

就係貪呢樣
但已經搵緊日頭工
早排先見左份

唔係有男朋友咩

有阿 但先廿中都未到 咁快要人養都唔好意思

喵仔
祝你快啲搵到日頭工

Thx

有無tips 呀ching

我都係返緊拍野咋

冇 唔識睇

拍咩
我都學過拍片整片

我兼職做production

居然係兼職做

point!

學生哥

但150只係普通碎料

算唔算自打嘴巴

所以而家潛撚左

屌笑撚死講到我唯恐天下不亂，自己係大義大仁咁
咁佢整張柒圖老屈marvel fans算唔算搞三搞四呀，點解150 d狗成日都犯同樣錯誤

佢地唔識合作
淨係顧住搶150條牙籤黎啜

推一推
scarletwizard條柒頭呢

搵媽咪

唔怕啦 佢攬住啲肥西
一定唔會沉落海

應該係肥鳩，因為佢係gay

去左搵DrS巴

俾人屌緊屎忽,吞緊150精可能

口裡說150 心裡DrS

'Avengers: Infinity War' Opens with Record Shattering $250M Domestically & $630M Worldwide

OMG

有冇人想去martha個西度搵返佢出黎

唉，講到自己咁正義，做咩唔見左人架

人地慘遭狗圈子逼害

依個時候150做緊咩野，點解唔救佢？

係個深度電影post見到佢

喵嫂收工？

你地估150有冇入場睇

尋日講完想辭職就突發左啲事
差啲要入廠
我都唔知之後重返唔返到

一定有 佢有入過啲討論post
唔知佢有冇發表偉論

推

差啲入廠咁大鑊 勁病定整親

病
我老母同男朋友都懷疑同我返呢份工有關
都叫我唔好返好啲

咁真係可以的起心肝搵日頭工啦
get well soon

病完即刻搵

我都要準備搵 淆淆哋

我都成日好淆
我搵創意行業既工
永遠都有人整得好過我
所以要sell自己點勤力點有創意
但自問真係唔勤力
唔想第時俾人當狗咁洗

咁點解會番馬會
我都算係 好驚第一份搵得衰影響之後

因為頹
重有我唔想做呢行
聽啲同學講返左就要做狗咁
我其實鍾意煮下飯果啲
再加上自己住 會冇時間做家務
所以真係唔岩做
而家搵到都係試下做住先拎工作經驗

加油

下次個post直接叫做影視台傻西合集

150夫婦
餵精狗

諗緊加唔加埋火影壽司

講火影但係都係m記fans
未到上面3隻嘅level

我覺得佢煩過老人k
至少佢會派完屌你祝福

老人k仲識得劇透 啱啱脫離cdrom第一次同dc9交手就係佢

一開始就要同個tank打

跟住笨大巴咬住佢唔放 然後就開post派屌你

派屌你真係笑到仆街
睇得出佢果下絕望過daddy睇人化灰

重溫下 見到個標題1999就已經笑到停唔到
成班西精洗版攪撚事好撚意思屌人劇透屌戲

有冇佢劇透既link
幫佢整合返

起佢底都幾個 另外之前有條友話自己有份拍iw個你問我答post
最撚經典係佢啲1999所謂分析post

佢講野真係好似fb廢中

肯定係 好鐘意加感歎號

傻西BABYGROOT！

150扮block咗佢

屌 好撚柒

我地嘅吹水推po大法好成功

係
今次應該係推得最耐果個
又有狗入黎咬人
又有得吹水

收工聽日再推

晏啲搞

最好笑又話自己唔會再認錯人

俾傻西k含兩含又解返

真係唔知佢block錯邊個

速讀太快睇錯

智商百五都會犯依d錯

對住囡囡智商驟降

新人入黎推先

喵嫂番工？

係
食完藥返工真係傻下傻下

要番幾多個鐘

3-8 如果早做完野可以早走

其實半夜有咩做 back office定咩

講左怕自爆
份工好少人做

sor

唔緊要
都係吹下水咁

早啲收工番去訓覺算啦

一陣食完藥冇得我唔訓

仲係咁病就咪鬼番

係屋企悶又冇錢收

咁勤力
係咪準備收工

收左

其實你番夜咁你同男朋友點算 調轉日夜

佢都係返緊呢份
佢遲過我畢業
之前佢一路返學一路做
而家大家都開始緊搵工見工果啲

咁好一齊番
我同女朋友日夜倒轉咗3年

但返工果時都唔會見到大家
不過我地一齊住 就算倒轉左都唔算太怕

一齊住

其實我地好奇怪
一齊左冇耐就一齊住
完全冇任何唔合拍既地方
冇為生活方式嘈過咁濟

你話二十未到中 點解afford到一齊住 夾份租？
姐係兩個夾囉

係 所有野都夾份

幾羡慕 過兩年希望有能力學下你地咁
但係自己住唔驚開支大儲唔到錢咩

儲唔到就算 有得一齊住重開心
我地而家食兩個人都係四千左右
九成時間自己煮
我地好少會買無謂野
加加埋埋其實唔係洗好多

喵嫂真係好老婆 好唔港女嘅港女

但係我痴線
真人雖然冇上網咁痴線
但應該都有三分一
我男朋友都覺得我太惡
佢對我第一印象係西面怪人

feel到
我果個係好惡嘅典型港女 希望佢睇唔到呢個post

第時出嚟住就會開始唔同
我以前同屋企住有工人
識做家務煮野 但死都唔會做
而家迫住做就逆來順受
好似越做越鍾意清潔

依家佢exchage 同佢住過兩星期
洗衫煮飯抹野洗野我包辦

可能佢當自己係客 所以唔做嘢
真係自己住應該會唔同啲
因為間屋自己有份俾
所有野都要自己付出
再唔係你想治好佢就要鬥乜都唔做
睇下邊個頂唔順先
利申 家務兩份做 近排我病佢就做多啲

唔講了 好危險
訓覺 聽日再吹水推po大法

早唞

你地吹完水我黎推

幾時存到錢搬出黎住

搬出黎住家務做撚死

搬出黎預左
唔通成世靠老母咩
我都估到我要煮黑暗料理俾自己食

買個壓力煲
切完所有野掉落去
之後慢慢較味

你令我好想買個返黎孝敬母親

唔貴 唔洗一千都好似有
真心好用 令我間唔中會煲湯

我想買八爪魚丸個個
我見有人拎黎整pancake
感覺買左之後可以有多啲花神野食

果個機火力好細
唔可以用黎煮日常飯
但放假整濕鳩野好正

pancake我都間唔中會整

至少多啲唔同野食無咁悶
又唔駛煩老母整
可以一邊擺一邊用電腦

我果部係億世X買
好似$500~700 幾抵玩

Pancake記得要細火啲同整薄啲
如果唔係會勁燶

開唔開15
撚到條芝士狗走黎走去

15 16 18 都開左
睇下佢會去邊

佢係到貼錯嘅qna

由佢啦
反正公海果啲九成都係傻西黎
quote佢果啲我都block哂
但完全冇影響到我睇post
證明果班傻西淨係入黎搞屎棍就走

點解公海啲人永遠都係唔想解決有問題既人

芝士狗柒過柒菇碌

如何快速上位 by 芝士狗

你block咗佢睇唔睇到 佢依家話block佢嘅人係討好你 跟著貼thanos同death嘅漫畫圖

我係影視台女神

可能芝士仔玩咗15個post都係想引你注意佢

女將軍幫我接力

BABYGROOT匿咗係到
[url][CW]Arrow/The Flash/Supergirl/LoT/Black Lightning 綜合討論區 (6) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

立即去捉佢先
呢個post 我一直都有追開

我都係，由the flash獨立post到而家合併

喵嫂好番未

女神

做乜個post變到咁溫暖
見浮咗上嚟 以為你哋大戰咗幾日

小圈子有愛 邪教口號

好返好多 今日覆診

r水吹

堅持！
個150除咗之前收購fox時教迪迪尼做生意
之後就好少公海蒲頭

小心身體

笠晒水啦 以前開post串m記都試過

證明俾大家認識佢有用

Wakanda Forever

就是！
以家佢開應該會有路人串佢
唔駛追擊

勝利！

但追擊係唔會停既

喵嫂星期日都要返工？

要 但尋日唔洗

part time有得自己排邊日返？

唔係 有定日子

新工搵成點 定放棄咗

過幾日有得見份要剪片要design下野既工

我舊年intern成個暑假都係剪片
今年畢業好想in老迪 唔知請唔請

有同學in過animator唔請
利申 U grad

想in marketing 不過應該都係得諗下

老迪應該唔請fg新人

淨係請intern

做多幾年先去做囉
不過應該好快越黎越多浸鹹水支那人黎搶位

我係英國好多大陸人

周圍都好多支那人
之前有同學去美國做intern
佢話公司啲支那妹都好戇鳩
淨係點人做野唔會做埋一份

好多無料富二代
聽佢地present啲英文1999忍唔住笑
用北京捲脷支那音講英文

啲支那人講英文真係好難明
有時明明有啲寫得冇問題
但一開口就出事

仲要好鍾意問你有無we柒
我次次都話無

香港人而家都係咁
有次返工有啲傻鳩係咁追住我問我拎we7

影視台女神

果到啲人應該有七成中五畢業

快啲轉新工

身體式上位

身體自主姐

咁嘔心既野唔好再講

推
150好似出動返要推返上黎

Up
150同忽狗係咁做假膠四處辣火頭
比多d人認識下佢地先

150唔係喺手機台活躍咩

聽講手機台啲人都好憎佢

隔離post今次俾個正皮佢
樓主話iw點解唔叫Thanos: Five stones

150浪跡連登天涯，命犯天殺孤星

不如教埋手機台既人都整返篇

手機台啲人應該冇咁小圈子得閒整佢

新cap圖for record
豬隊友

又扮block左

block 錯呀嗎

腦殘又手殘
係咪連庇護工場都唔收

二公婆耍完花槍啦

佢都幾勁 一個人有幾個討論po

柒事必需傳

抵撚死

喵嫂近排如何
ds巴似係比條撚樣食撚咗

尋日見左工
西左好多人
但我有得即場second in

零售

之前咪講左後製

同行人

影視台勁多人做呢行

你係做剪片定特效

都識 但特效好啲

ae好撚好pay

笑左
我地成日俾人笑鍾意dc marvel係弱智
唔睇其他有意義既戲
但我地做呢行有咩可能唔睇經典野

係
我見工果到都瘋狂問我ae識乜識乜

大production house 定電視台

細公司咋
始終經驗唔多
重有我好怕做呢行
成日chur到爆

細公司都要分sec in
我讀緊飯碟，pt返2日production house,屌你老母啲afterwork多撚到
btw我好享受比人chur,可能因為鍾意做呢啲

我雖然鍾意做呢類野
但我都鍾意煮飯整手作
所以都係想返頹工
洗左咁多錢讀左四年書托柒

但係你之前讀咩，電影？

講左怕自爆 總之U 整特效學剪片果啲
應該都易估

已經知了

真係好少人

行頭窄，無計

分分鐘有日做左同事都唔知

暗號係有女新同事第一日返工著Marvel U記童裝

LM

喵嫂終於有新工番

星期五開始返

恭喜

今日N連推post慶祝

must 啦

150必需死

支持佢同一眾狗隻快d食最後的晚餐

Avg4上映日期就係大審判日

佢洗唔洗針十字架先

狗頭150實釘硬
其他狗見到佢釘
應該雞飛狗走

老人k 3次不認主？

佢已經瘋狂不認緊
反而150重補覆佢

係唔係150偷食所以老人k嬲鳩佢囉

偷食芝士壽司

屌好心老人k咪撚咁小氣啦
明知人地影視台大佬三妻四妾好正常
做得150隻性奴就預左架啦

坐正左都唔滿足
遲啲打入冷宮

到底suckman上的時候，150又有咩偉論呢

係到問左耶狗先
佢而家係DC論文界先鋒

幾時出bvs千字文

可能佢籌備緊

撚下狗先

撚到氹氹轉

傻西150係狗竇扮陰功

邊度

唯一一個長期討論post

marvel dog 又贏

扮慘笑撚咗 仲有巫乜乜
希望2018 sdcc過後 dc手足可以振作
睇suckman trailer

識人可以幫手解圍真係笑撚死

好慘呀,俾人逼害,冇事冇幹會有人咁對你?

一定係我地迫佢劇透

真係好樣衰

笠水狗

感謝熊仔溫馨提示同手機台巴打趕狗

點解講到android 抄iOS gesture好似好大件事咁？

狙擊到手機台

我就唔知an同ios有咩太大分別
但見佢俾人撚真係好好笑

佢係apple打手 成日見到佢開post屌an 之後兩邊嘈

由高登開始就已經係咁
以前都有手機台巴打入黎講佢

佢真係好痕 周圍辣人屌佢

深櫃

繼續r水吹
喵嫂忙緊咩

呢一刻係到hea緊 準備辭職

陣間收工辭埋？

唔洗返
起左身冇耐
所以呢份工真係好唔岩我
我平日鍾意十一二點訓 七八點起身

咁健康 我依家晚晚3 4點

以前都係冇五點都唔訓
但自從發現太晏起身去買餸容易買到垃圾之後
就早啲訓 早啲hea完去買餸

賢妻

我男朋友都會去買嫁
我拎唔到多野 多數大量入貨就佢買

你好鍾意煮飯

呢條友係高登已經周圍撩事鬥飛
好似呢個post咁(29頁開始睇),數又唔識計,柒咗仲要死撐

我地都鍾意煮

佢係高登影視台都好柒

其實我都係 係uk三年學到最多係煮飯

其實煮野好好玩
玩又可以填肚

係 hea全日煲劇打機 煮飯有得整色整水無咁悶

好想學人整啲日式可愛便當
但真係要搞好多野

150真係好撚鐘意衝出黎比人撚

日本野youtube我睇masa 日本人煮野好靚
啲野切到好fine好靚

係 我平時煮野直接整做一pat就算
覺得整咁多浪費時間
但睇到人地整得靚又想進步

過街老鼠

過黎恭喜喵嫂做返本行

多謝奶

ds巴

煲左紅豆沙

In 柒groot we trust

咁正

以後小圈子兄弟姊妹出去開戰 靠你做後勤慰勞

大本營

幫150煮最後晚餐？

咁要煮狗飯 唔識煮到咁難食

仲要煮埋俾佢理門徒食

俾啲炊飯燶底俾佢地食

煮完就要150安心上路喇
記得抬十字架上山

會有耶狗一邊解說聖經陪佢

你無留心上堂睇聖經要打手板
過程中有人要負責鞭打佢
唔知由邊個負責好

聖經堂多數訓
西多

全力爭取所有耶撚學校聖經堂播mos同bvs

唔好俾耶狗見到
佢可能當真

聖母要改名做martha

咁聖母聖心旗下啲學校

聖母經都要改

啲傻狗見到我貼呢條link就淨係識負皮
夠薑入黎隻抽

last day
上司係咁捉住我吹水
佢都幾好人 希望第時個上司都會咁
btw 男朋友唔得閒同我睇dp
應該幾日唔會上連登推住
你地加油

再見喵嫂 新工祝你好運
我都chur緊deadline要潛 星期六先得閒睇dp

唔係講笑 150可能係支那人
關系 google係會搵到殘體字
可能正翻殘既app唔識翻系
原理同後 后差唔多
因為兩邊都岩用
所以唔會翻譯/翻錯

唔信自己試下

drS巴打成日要去支那做生意
你覺得有冇可能

繁簡、簡繁轉換|翻譯網

再試

dc狗同支那仔/00後殘體傻仔群埋

[整合]
DC狗互含+巫狗扮多fd子
唔加字 自行判斷佢哋幾柒

原post:

話咁快就兩年

冇記錯係Antman上果排佢柒出影視台

2年半啦

柒咗唔認係最衰

唔識

我覺得佢似係用手寫輸入
寫殘體“關係”出左個系字(因為係正殘共用字)
條友咁弱智係蝗蟲都唔出奇

你試下用“關係”殘體轉做正體
不過我覺得佢似係00後唔識打字用手寫

我試過幾個網 都唔識轉係同系

iphone轉到呀

咁一係佢唔識字 一係唔識寫正體

BABYGROOT而家係CW post活躍

岩岩搵返 拎去貼俾佢睇

TWD補link

聽日整理下成個post

補link
最經典既150 quote
"因為我智商小學test過百五，而智商低過七十先叫弱智"

我覺得呢個同佢寫個服字個個可以列入頭三150經典quote
仲有話唔俾用war字個個

150三大最柒事
1) IQ 150
2) Civil Battle
3) 偽win巴事件

下次可以係#2整埋排行榜

可唔可以加埋佢係手機台的120公里事件
同埋佢話票房2倍穩賺

票房穩賺求link
我尋晚都瘋狂搵佢啲柒事
要靠腦入面既keyword search
所以我冇份對罵既唔知點search

250個留言

落街買完野整

但依個最好搵埋證據係唔係真係要3倍先有賺先好串佢，最好有d認受高的網

好複雜

召喚外國撚阿唯幫手睇
利申 英文廢

Is it true that studios get a bigger cut of the revenue from the opening weekend?
And it used to be true across the board that the opening weekend was when the biggest percentage of profits went to the studios. In the past, studios "strong-armed exhibitors into these front-loaded deals, wherein the overwhelming majority of the opening weekend take goes to the studio," says David Mumpower with Box Office Prophets. "As much as 90% of that revenue is theirs." The theaters only make money by selling "overpriced snacks" to audiences during that first week — but in the following weeks, the theater's cut goes up. Eventually, by the fourth week, the studio's cut has fallen to around 52 percent in most cases.

How much of the domestic box office revenue goes to the studios?
These deals often protect the theaters from movies that bomb at the box office by giving the theaters a bigger cut of those films. So if a film only makes $10 million at the box office, the distributor will get only 45 percent of that money. But if a film makes $300 million at the box office, then the distributor gets up to 60 percent of that money.
You can actually look at the securities filings for the big theater chains, to look at how much of their ticket revenues go back to the studios, points out Stone. So for example, the latest quarterly filing by Cinemark Holdings, shows that 54.5 percent of its ticket revenues went to the distributors. So as a ballpark figure, studios generally take in around 50-55 percent of U.S. box office money.

Is it better if a movie makes more of its revenue in the U.S.?
According to the book The Hollywood Economist by Edward Jay Epstein, studios take in about 40 percent of the revenue from overseas release — and after expenses, they're lucky if they take in 15 percent of that number.

重點((好似係

我睇中文網有講係上世紀可以拎返九成，戲院只需一成加小食費用就可生存
有d直頭買起你套戲，所以票房都係戲院
但21世紀後因為唔少戲院執左
戲院會企硬要求40至60
本土要過3億先有資格拎返6成

我都有見到醬油咁講

重點係只要係現代有一個計法係唔可以全球2倍就回本
150都係畢，因為佢講到穩賺

呢啲大片宣傳都至少用一億美金
要租起哂全世界既地鐵大燈箱巴士公路大billboard

當JL無論本土定國外都收返六成票房
再減筆直 淨返約一億
我覺得用下個屎眼諗都知冇可能賺

睇黎都差不多可以定論，因為過3億大片都只係得6成，廢個d就45%一半都無
海外仲低，2倍回本150計數真巴閉

撚有6成
JL本土得2億幾炸，應該得55%
海外有三分一都偷笑啦

就係計多俾佢都唔撚掂

btw 你俾埋你個中文醬油黎

總的來說，對於一部美國電影的本土電影票房來說，電影公司分得的比例大概是40~55%。

入面有提老迪近年太強獅子開大口都只係65%炸
華納

我睇返佢一開始留言
佢好似唔知要分錢以為可以袋晒
之後我話要分佢個反應好似以為分小小幾%咁

JL真係蝕到仆街

都痴線 袋撚哂就片商自己開戲院啦

150話華納無公佈JL成本幾多架，可能唔洗3億呢

戲院唔撚洗俾租同燈油火蠟咩，同埋要請員工
150個腦真係裝屎

請大粒野都用左唔少
重有重拍 cg果啲
cw都用左2.5
jl咁重cg一定冇可能少過

可以駁係電影公司自己食返
唔計落套戲收益到

佢好撚串話有晒計法2倍穩賺，真係好想知佢邊度睇

要搵佢出嚟直接問
搵日你地是但一個開post
title扮哂係好認真既post
入到去就貼佢啲偉論同證據
等佢冇得避

不如叫佢解釋左120公里先啦

其實佢連iq150都未拎到實質證據出嚟

小學test

我小學全校考第十

可能大陸仔係大陸搵‘專家’幫佢驗呢

好慘
150可能細個check完智商後屋企無俾正常嘅教育佢

佢連test IQ唔係求撚奇都唔知

太太 你個仔好撚醒 IQ有150 盛專千五

全家都弱智 生左個資優出黎唔識教

啱啱追番post
原來overseas大約得15%

JL真係蝕到

所以其實唔係有1/3
係有1/4都偷笑

得4億即6千萬返到黎

成本重要唔肯講

所以我個時咪話phase 1除左ironman其他都應該蝕
最多Thor 打和
但佢堅持都係賺
即cap 1得3億幾票房佢都堅持係賺

可能高智商既人對數字既理解同我地唔同
佢次次柒都同數字有關咁濟

屌你hulk係本土票房仲低過成本，依個都叫賺

佢會駁hulk唔計係而家mcu

咁不如ss都唔計dceu,有奧斯卡都唔關事啦

大部分網都係寫3億 跟番上面講咁計下

opening $93,842,239 收9成
=8400萬

domestic唔夠3億 收5成
domestic $229,024,295 減opening 收5成
=6800萬

overseas大約2成
overseas $428,900,000 收2成
=8500萬

夾埋2.37億 未計本土宣傳
仲有請ball子哥哥

人地可能計埋blue ray dvd收入
華納拍戲只求個打和

咁綠燈咪仲蝕

只計票房和都打唔撚到呀
幾千萬美金成幾億港元
你咪慢慢用blue ray同周邊賺囉
但d玩具商好似寧願出返tdk batman車都唔出JL版，點解會咁

形象唔健康 殺人放火又肥

Dc狗：小朋友唔識欣賞，我地唔係走兒童路線

喵嫂今日新工？

改左聽日
通知我果個契弟打錯日期
好彩我confirm多次佢先知打錯

咁都得 星期六都要返？

聽日係返去同我開會
簡介下我做咩同返咩時間

通知條友咁廢

我就當佢太多人要通知
所以做錯野

你就好啦，我今日比人急call返studio剪野比客

話唔定第時我都要

本身今日放假㗎
唉，pt做死人

唔怕啦 第時有排你捱

真心如果唔係老闆多jetso又好人，我真係唔會返去

老細好真係好撚重要
但唔好因為咁而做狗
可能佢咁好都係利用緊你

適當時候say no,btw後生仔未見識過世面

之前個老細對我低聲下氣
但實際知佢當我做狗
因為啲師兄話佢以前好西
係唔夠人手先扮哂野
後尾新年問我要唔要$60/hr返去幫手
我話不了 佢就露出馬腳
問我新年有咩可能有野做
重咦咦唉唉 語氣勁西

但另外一個老細好好
工作上有咩困難佢都會同我地傾
我返工俾個癲佬煩
佢都話會幫我收佢皮
重要勁撚認真睇哂職場性騷擾條例解釋俾我聽
之後我都唔洗再去個癲佬附近做野

$60
你哋effect唔係斷秒計錢咩

佢之前番第二份工

講開老細好掛住以前個老細
會幫班細同班上層嘈
仲會一齊食好西

唔係effect 係文書野黎 但返夜

你以前班同事返工開P咁

做邊行呀? 之後係咪仲會繼續狙擊

做media相關既野
一定會

個時公司就執先會盡地玩啫
未執前都辛苦過一排但老細好體諒，高層個班就食屎啦

講返我指老細係部門manager
間公司狗又不屌

但你收獲咁 大辛苦就當係還

有人會幫我狙擊根本唔關我係女人事
係因為我狙開既都係犯眾憎既傻西

呢個真，完全2回事

呢個真係要多謝老細

岩先有個傻鳩衝出黎柒

咁嘅post開到150個咁多
定係話智商

都好掛住以前既公司,而家D舊人一個一個咁走
我仲未知自己想搵咩工

本身係想又稱150
但好似好多人誤會開左150個

你係咪可以做lab

唔撚鋸就搵人圍爐

跟住我會cap圖up上黎補資料 唔洗理

Title: [全新內容!]BABYGROOT與它的狗隻

前言
此狗已經潛伏左一段時間
唔少巴打應該唔記得或者唔認得佢
你可能覺得「佢冇作惡一排就放過佢啦!」
以我狙擊佢接近兩年既經驗
你呢個只係一個錯覺
佢成為左高登影視台過街老鼠之後
同而家一樣潛伏左一段時間
但連登一開佢就趁冇人識佢果時立即自立為DC post大佬
到處妖言惑眾 引起無數戰爭
一眾高登真DC fans黎到之後先發現自己俾個傻鳩代表左
最後經過大家既努力佢再次成為左影視台過街老鼠
為左令佢既惡行唔好俾大家忘記
我每隔一段時間就會再呢個post一次
希望大家見到佢就唔理 甚至狙擊

#1 劇透狗必死
#2 柒事回顧
#3 連群結隊既狗

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]
係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
到家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

JL討論post:

但由於佢有精神分裂
走左去第個post到屌人劇透

高登TWD post:

原來已經有前科精神分裂屌人劇透
重係到大大聲搞事引戰
最後重搞到人地從此分家

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447[/quote]

#2 柒事回顧

花名IQ 150之源

"War"得幾丁友唔可以用

俾人撚到寫紙認錯

JL票房兩倍穩賺

經一眾巴打研究
係咪兩倍穩賺就自行判斷

How much money does a movie need to make to be profitable?

手機台系列
由於佢既智商太高
佢係高登時代已經決定打救埋手機台既巴打
已經唔止一次有手機台巴打入黎反映見過佢既神蹟

計錯數唔撚認

ifan dog上腦

由於太多 不能盡錄
歡迎留言加料

我每隔一段時間就會再呢個post一次
同 到家佢條女好似打錯字

就黎變到樣子巴個D咁

屌你而家先講

吞精狗

性暗示你

#3 連群結隊既狗

老人K#64922
著名癲狗唔洗講咁多
平時口講不了BABYGROOT
但身體很誠實
會用劇透黎搞事

屌你祝福事件
唔cap圖 太撚好笑
要自己親身入去感受下

劇透黑豹

巫祈仁#23635
平時都柒開 但冇咩大作為

圍爐互含

ScarletWizard#153854
無端端走入黎咬人
話我地周圍老屈

迷之改圖

自己改左張圖周圍貼
明明勝利巴冇講過任何一句類似既野

GAY DrS巴打

食肥西食傻左(唔關事 )

歡迎留言加料

Title: [全新內容!]影視台大佬BABYGROOT與它的狗隻

前言
此狗已經潛伏左一段時間
唔少巴打應該唔記得或者唔認得佢
你可能覺得「佢冇作惡一排就放過佢啦!」
以我狙擊佢接近兩年既經驗
你呢個只係一個錯覺
佢成為左高登影視台過街老鼠之後
同而家一樣潛伏左一段時間
但連登一開佢就趁冇人識佢果時立即自立為DC post大佬
到處妖言惑眾 引起無數戰爭
一眾高登真DC fans黎到之後先發現自己俾個傻鳩代表左
最後經過大家既努力佢再次成為左影視台過街老鼠
為左令佢既惡行唔好俾大家忘記
我每隔一段時間就會再呢個post一次
希望大家見到佢就唔理 甚至狙擊

#1 劇透狗必死
#2 柒事回顧
#3 連群結隊既狗

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]
係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
而家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

JL討論post:

但由於佢有精神分裂
走左去第個post到屌人劇透

高登TWD post:

原來已經有前科精神分裂屌人劇透
重係到大大聲搞事引戰
最後重搞到人地從此分家

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

加料

求思覺失調腦魔圖

食完飯/再晏啲會最後加料 之後開新post
而家唔搞住 整野食

仲有加埋呢張150專用gif圖

而家先見到有錯字

#3 連群結隊既狗

老人K#64922
著名癲狗唔洗講咁多
平時口講不了BABYGROOT
但身體很誠實
會用劇透黎搞事

屌你祝福事件
唔cap圖 太撚好笑
要自己親身入去感受下

劇透黑豹

巫祈仁#23635
平時都柒開 但冇咩大作為

DC狗唔抵得

圍爐互含

ScarletWizard#153854
無端端走入黎咬人
話我地周圍老屈

迷之改圖

自己改左張圖周圍貼
明明勝利巴冇講過任何一句類似既野

GAY DrS巴打

食肥西食傻左(唔關事 )

歡迎留言加料